宇宙有幾大？呢條片好震撼，值得一睇

好想知多d宇宙既秘密 但應該都要等我既後人燒俾我

wow左好撚耐啦喎\/